
                      Nada mas un par de sustos dan un poco de miedo, sobra sobretodo los temas religiosos en los zombis no metamos temas religiosos en los zombis decepcionante el cura rezando y los tembleques, no tiene nada que ver con las otras vaya engaño, lo que mas echo de menos es esa claustrofobia de las 2 primeras es la esencia de reg. Sobran las risas esta pelicula no parece reg. Lo "mejor" de la pelicula es el amor que hay al final. Esperaba muchísimo mas. Para asustarte en los dos sustos que hay te tienen que poner la pelicula al maximo de volumen que molestaba y todo.
        
            